INTERPRETER: O padrão Interpreter se assemelha bastante ao Composite. Ambos podem ser entendidos com a ideia de árvores, já que existe uma classe terminal ou folha, e uma classe composta ou nó. A diferença entre os dois padrões é que o Composite, obrigatoriamente define métodos para gerenciamento da estrutura. Na classe composta são encontrados os métodos de adição e remoção de elementos. Já no Interpreter, esses métodos não são necessários, a ideia de árvore é utilizada apenas para facilitar a visualização